有冇人quit u後失敗？

例如入唔到A1

識唔少人quitu rejupas後入返同一科

或者自己並唔係理想中咁叻呢

失敗左？

邊間u ?

嗰啲多數都係shitty/poly
re完都係咁上下

樓豬訓教啦
聽朝準時返學

冇reg hall